軒仔點解你要咁做

一直以來我都係軒仔你嘅忠實粉絲
見到你愈做愈廣我都好開心

但點解要做財務廣告呢？

老實講都幾失望
係我老餅定點

咁佢本身就係英皇既人嘛

正皮左

搵食姐

自從入左蛋記已經變左第二個人

身不由己啦 , 作為fans唔應該怪佢

其實我都唔係怪佢 而家比較多係憎英皇
我要嘅係軒仔可以專注玩佢中意嘅野
而唔係將佢商業化

做財仔廣告有咩問題
仲要英皇自己人

其實借錢本身係一樣無分對與錯嘅嘢
只不過係啲人借之前無諗清楚自己有無能力還

人在江湖，你看伊健，王傑等的下場就知

香港做歌手唔商業化等同叫佢收皮

張家輝嗰時你又唔講 你而家冇將來都會有

你唔使食飯啫，人哋都要食飯ga